【有圖】有d女人真係好水性楊花

成日話男人周圍溝女
有d女人咪又係咁淫蕩
周圍比帽人戴

有男朋友仲出去搞搞震
自己淫蕩就話人唔得
呢d正宗淫娃蕩婦正臭雞

條女係ptgf?

認了吧，香港社會咁扭曲，物質主義風盛，造就好多港女有問題，鍾意派帽但又要人前扮貞潔，港男要搵個好女仔拍拖好難。

利申：已轉媾日本妹，已成功，正過港女

一間餐廳食唔飽，咪去第二間再食過囉

你講邊個先？
如果係個callmelelele
就好似唔係
但活躍係ptgf個tag到

其實佢有無諗過,係屌厭左佢自己個臭西?

食得多飯,1日3餐,都要日日食,都想轉下啦

佢淨係識怪條仔,唔會反省,,仲想比自己一個合理既藉口去戴人綠帽

其實西痕咪出聲囉,唔洗錢大把巴打肯上

港女正臭雞
點媾到日本妹咁好？

咪臭係
可能自己又黑又臭咪唔想屌囉
正淫雞

大食

係日本exchange識，大家都談婚論嫁啦，感情穩定，可能同民族性有關，佢地對感情認真過港女，又願意為男方付出。咁自然我想對佢付出更多。

屌你港女希望你買樓買車一腳踢，等佢可以唔使做，做幸福少奶奶，但又唔識洗衫煮飯。

我搵到個香港女仔又肯認真更加肯付出，出糧比曬份糧我 結婚之後仲肯繼續工作直至生BB
人生際遇既野人人唔同
我遇到你未必遇到咁解
唔係每個香港女仔都差既

Ok ok 佢都唔係完美，A cup 但樣靚聲甜囉

點撚解要俾曬份糧你？你係姑爺仔？

係既，好難一概而論，但問題係媾港女中伏率較高，我認為係咁。

因為我識錢搵錢佢唔識

有本事搵我

玩大期??

巴打你仲威
通常聽過係男比晒d錢條女
你真係人生贏家

入到來我係睇左comment ,連樓主個Post 都未睇，就走左，之後又醒起好似有D野未做

btw 有好女友/老婆，真好

more

ig cap story圖會有通知顯示

貪唔貪錢

我冇樓冇車贏條撚咩
係買賣股票有d運
想快d同佢儲夠錢買樓

港女？不了！

唔係要開先有咩？

呢d好多人都冇
但有個好女朋友/老婆都贏左一大半
祝你地快d買到樓白頭到老

一日三次 點夠佢食呀大佬 ，扑野姐 唔洗用條命黎扑呀？

唔諗下人當佢放精機器
你無保養架
係都搵件新啦

起佢底啦

都祝你好運

日本妹派得仲勁

揾到條咁既女 勝過有車有樓

有車有樓都做 條女既奴隸咪仲慘

認真佢有過我，屋企係醫生家族，我就窮撚，佢遲d向公司申請過黎香港做野。

邊個講？

我諗都睇你邊度，東京大阪日本妹應該都似香港，我條女就算係小城出身

鄉村個d好正喎
仲有三從四德

收皮啦賴乜撚民族性日本妹對感情認真啲
咪又係睇人，咪撚以偏概全
對你地啲男人專一認真到頭來咪又係偷食

我未來老婆都係咁..
儲錢仲多過我, 又肯同我一齊供樓..
平時好關心我返工、進修、身體各方面..

但A-B cup only

你條臭雞收皮啦
你d女人先最鍾意比帽人戴仲大條道理
又淫蕩又無恥，正蕩婦

唔好咁多要求啦
佢除左身材各方面都咁好就

其實條女似有病多，性饑渴。

港女多數平胸加性格西 你算好彩

你都on9，而家明顯generalize 緊兩地女性，講咩以偏概全啊，有幾撚多新聞身邊例子證明港女臭檔貪錢下刪幾多樣缺點啊，派帽都唔少野啦。

話人以偏概全，到頭來咪又係話男人會偷食，我就無啦，收撚皮啦你。

利申：港女日本妹都拍過，日本妹好d唔洗講。

依d post點都有人幫港女

大把都係臭雞黎 佢條仔早走早著

大食臭雞港女淫閪

Ig有個又係
以前日日比唔同男人屌
而家好似話玩到個閪有事
正宗臭閪

佢鎖左